最近畀咩歌毒咗自己？

坂本龍一 Merry Christmas Mr.Lawrence

今日重睇埋套戲，睇完嗰下冇咩，之後突然好惆悵

最近研究緊張國榮

AIMER隻北極星腦中LOOP緊

十八（梁天琦ver）
毒咗就快一年

三隻小豬

伍佰的 Last Dance
所以暫時將你眼睛閉了起來～👉😆👈

明嘅會明

是什麼讓我遇見這樣的你

瘋狂loop

好想有粵語版

末代皇帝soundtrack，如果套戲係100分，原創音樂至少佔左50分，令人睇到好投入，完全感受到溥儀內心既不安同無助。超撚勁坂本龍一

Main theme

腎仔新歌

相聚一刻

同樓主po個首style好撚似一聽就知同一人手筆

鬼怒川

Dear Jane 7wks no.1比林家謙斷左

sor post錯

呢啲嘢根本唔重要而且頭幾首完全冇想聽 去到mad先好少少

近排中意呢首歌

試聽幾句不了

過幾年發現好多歌都唔識

迷魂記 王菲

我係佢Fans歌路好廣，情歌同埋Monica唔使講，霸王别姬、人間道、呀飛正傳，a thousand dreams of you等等，全部都好正

我聽埋呢個訪問，坂本龍一都真係好傳奇下

點菸-美秀集團

Break My Heart - Dua Lipa